新加坡 citigold 離岸戶口

本身HSBC expat有戶口
但唔想放晒成副身家o係一間銀行，一陣佢俾老共搞我就含得撚

上星期六在網上申請新加坡 citigold 離岸戶口
但隔左咁撚多日都冇人搵我

有冇清搞緊?

而家有一半錢放在mortgage link收息
另外一半就係美金、澳元同埋英鎊
諗緊好唔好將其餘ML的港紙轉埋美金

如果你真係好急就打電話做booking
可能都係叫你留電話，有職員覆

問佢拎返個order ticket no. 冇人覆你就打鳩去追

香港no it , 手動快過入機

咁又唔係好急...
再上網按多次先

上年七月開左，依家先開相信有排等
現時新加坡 CITIGOLD 辦公室未開返﹐在家開工人數好少
今個月大量戶口申請，等到算你好彩，等唔到只係你個申請被放係檔案底
上個月國安法一星期新加波非本地戶口資金流入二千幾億美元
今個月相信有增無減，佢地做現有客戶都已經唔休做
新開真係唔知等到幾時，急唔急都好主動打做電郵，最好打咪電話過去問下

算了，放住HSBC Expat先

樓主 citi 覆你未？放hsbc 越諗越驚

有喇，我都好驚
HSBC好似可以為咗支那市場
無底線咁跪

上星期有個Sg 經理覆咗
話佢哋WFH，所以耐咗

已經send咗form俾我
佢都check咗
星期二會安排dhl 來收件